有冇試過痾過好完整既屎

岩岩痾完，舊屎大大條好完整，仲要抆屎冇屎積
好撚爽，好有成就感

一次都未試過

屙沉香多

舊年去日本，新手唔識用谷住望到條美國巨腸的我

食咗咩腸胃咁好

試過一次成條目測有20CM

冇乜點戒口都咁

犀利

應該便祕咗幾日先會咁，我都試過，望住條屎已經落到屎坑但另一端仲係屎眼未出曬

平時多肉多菜少飯

食幾條蕃薯後 跟住試過一次

圖？

飲食台

未試過屙唔完整嘅屎

屌你老母有圖個post好臭屎味

屌#15 有圖

屌，好撚短